一人一套到依家都記得嘅ETV劇情

求更多 以前啲etv真係好撚正
我先 兩套經典
唔知依家仲有冇etv呢，有嘅話又會係點嘅呢

1) 經典傻校長，教你食橙皮

2) 依，你受傷呀？

細菌大會都冇，好極有限。

咩嚟

三大神將 肺結核 痳疹同埋邊隻？

: 下雨天 留客天 留我不? 留!
下雨天留客 天留 我不留
意思咪相反左囉
: 咁你爺爺最後點呀？
: 最後佢淋到落湯雞咁返左屋企 最後仲病死左添呀！鬼叫佢唔識標點符號咩！

仆街孫嚟

Peter.....Peter...........Peter, Peter...

撚記得
啲泥膠公仔好Q

黑死病大王
小強坦克 烏蠅轟炸機 仲有騎老鼠

係咪訓教比d影嚇道親 對襪以為係蛇果個

有個鬼仔打機打到入撚左部電視度
最後係要揀2度門其中1度黎開
個時睇到驚驚地

死 真係冇回憶

食路邊攤魚蛋

好鍾意睇泥膠公仔片
而家都冇人再做

突然....格的一聲...

英文etv果啲鬼妹鬼婆都好正
記得有套係唔知去海洋公園之後蕩失路

有個數學好似係教錢 揾啲細路每個代表唔同數值既硬幣

屌你幾多歲 咁經典都唔識

有冇人記得有套係好似叫-數字王國

真係經典，拍左兩集

霍亂

分數王國

定係白喉

甲型肝炎最後係做新一任會長

個男仔叫Nicky

重記得佢地有10分鐘打J成地精，跟住啲神將返到黎傷哂，話人類預防好勁

分數小數王國

仲有個係入左個洞穴(?)之後要過關 好似有教質數

仲有個係有個仙子教地心吸力 d特技勁雞

諗諗下終於記得 屌原來係泥膠果套

負皮係畀你諗咁耐先記得

仲有啞老師

麥包做后羿射日 定啞老師
要查到個部首先射到個太陽

仲有套又係中文科既 講兩個王子爭做國王 一個話火係全世界最勁 另一個就好型咁話水先係 可以生存 可以淋熄啲火

麥包係啞老師呀

勇闖魔域 啲CG真係world class

電芽盆獅 跟住仲有幾隻字夾埋可以射啲太陽落嚟

好似揀門果度係Logic 問題
咩其中一個守門人係講大話，另一個講真話，只可以問一個問題...好似係

個post好多小學回憶

原來YouTube有
過咗咁耐都仲覺得好好睇

個時我諗左好耐

一定係分數王國

一里通百里明
明白了計算可變簡單

經典

腦已洗

好有香港味 0蝻feel

遊渡海泳教東南西北

當年睇完傻校長之後學佢食橙皮